好開心，啲黑警今日真係慘過食屎

今日撐警遊行嗰啲女性絕大部份都係啲呀婆、呀嬸同大媽。呢啲老女人不停幫啲警察擔遮、撥涼、不停想同啲警察傾計同講打氣說話。成班廢老圍住，真係睇見都唔開胃。
相反，平時嗰啲年輕貌美嘅女示威者就成日仇視住佢地、當佢地係狗、屌鳩佢地，佢地心入面一定好無癮。

啲黑警今日要全日對住啲大媽同呀嬸，本身日曬雨淋已經攰，仲要不停咁俾反應應付啲廢老普通話廣東話混雜又令人尷尬嘅「打氣說話」，唔講真係以為自己去咗老人院Ocamp，佢地一定好辛苦，心入面一好矛盾、哭笑不得、好想去洗眼好想死...
我諗佢地今日仲辛苦過平時啲遊行，抵撚死！呢啲就係有人唔做去做狗嘅下場啦

係呀講緊你呀死黑警，支持你嘅全部都係呀嬸級起跳，成世食大媽啦

香港人要識變通
對家可以扮鬼，我地都可以扮鬼

我地既盟友仲未真正係敵人既敵人，我地更加要借勢利用班唔識思考既紅衛兵，敵陣內唔識思考既豬隊友，就係我地既助攻

大家想像下一班愛黨愛國既人走入人地領事館搞事，會有啲咩後果

秒回 支持

推

咁快有狗仔負評我，係咪講中曬呢

所見略同
話撐警就可以襲警

推俾多啲狗仔見到

真係

我睇新聞見班a 蛇好enjoy wo唔知食開咩

驅風

啲汗味阿叔味藥油味一定好正

睇吓圖中呢位人兄，俾個呀嬸摸手臂，但因為呢個呀嬸係支持者所以要擠出笑容嚟應付
真係衰過做鴨

又睇吓呢位人兄俾大媽讚完嘅哭笑不得樣，成班狗好似東莞鴨場啲鴨咁企曬喺度任大媽撚。

就算本身唔enjoy都好快變心理變態

笑死

啲黑驚今舖都唔知開心定唔開心好

無腦果班實會自high 唔會覺得食緊屎
哇十幾萬人撐自己喎！！

佢地今日群咗啲廢老咁多個鐘，啲驅風油味幾日都洗唔甩